
2011-08-09t13:36:0z
dunya
ru yönetim dışiş bakan erato kozaku markulli yeraltı kaynak tespit yönelik ek ay  çalış tepki kabadayı olarak  markulli bu  tutum hak ol ispatla  ab üye ülke nezdinde giriş başla  alithia gazete  yap markulli ab üye ülke nezdinde giriş  ru büyükelçi talimat ver  markulli   ab ülke dışiş bakan mektup hazırla  bm güvenlik yönelik girişim takip ed  uluslararası hukuk uy gerek savun markulli aday ülke olarak yüküm yerine getir  daha etki başka yöntem  incele ifade  markulli açıklama  güney yönelik tehdid bir ab üye tehdit et   ab üye ortak tut iste  bu kabadayı yeni olmadığ markulli ileri sür markulli daha  ileri giderek konu ilgi olarak uluslararası hukuk atıf bulun  küstah olarak  ayrca markulli perşembe gün yap ziyaret konu yunanistan dışiş bakan stavros  görüş ifade  yakovidis sondaj çalış yasal eski ru dışiş bakanlığ genel müdür andreas yakovidisde güney mısır lübnan  münhasır ekonomik bölge belirle  yap anlaşma uluslararası hukuk uygun ol  yakovidis  de hukuk  anlaşma  dil getir  haravgi gazete göre düzenle de hukuk  konferans konuş yakovidis  anlaşma ufak fark dış benzer ol  yıl imzala bm de hukuk  dayalı ol  yakovidis ayrıca us geological  kübik feet doğalgaz bulun şubat teyit et  yeraltı kaynak türk değil kıbrıs haber göre konferans ayrıca yeraltı kaynak kıbrıs türk  hak ol   kıbrıs türk taraf yaklaşım konu  doğal kaynak sahib bir başka toplum değil ab  bm üye ol uluslararası adalet kosova  ilgi karar  devlet varlığ teyit ed kıbrıs görüş    gazete uluslararası de hukuk imzala  dikkat  
